大家最癲一年試過去幾多次旅行?

包括埋國家同城市 唔知大家又去過幾多度地方呢?

5次

今年2次

上年試過飛左10幾次⋯⋯
但地點唔係東京就大阪

去睇live...全部去2日1夜咁上下，
諗番都想死
超辛苦

10次
一係東京一係大阪
3日2夜或4日3夜

為左live 值咩

1次

5次
兩次日本
一次泰國
一次馬來西亞
一次雲南

一次，但去左10個月

上年去左4次

但都係近近地

去左兩轉南韓 泰國 青島

未出過亞洲

7次咋

七次

岩岩呢年去左3次日本1次韓國1次吉隆坡1次意大利

冇你咁癲
我都係日本追live
八成東京兩成其他
短極都三四日夾一兩個景點

上年去左6次
1次新加坡
1次日本九州
1次泰國曼谷
1次歐洲（奧德比荷）
1次日本中部
1次台中

係美國每一個月去一次

0

12 次， 一月一次

7次 台灣韓國

5次
英國 意大利 韓國 台灣 荷蘭

雖然唔係同一年 但計埋黎緊月尾個trip就會12個月內飛7次
2次韓國 3次日本 1次泰國 1次北京

有啲癲

舊年飛左六次
東京 北京 西安 四川 河內 歐洲(英意瑞)
（三次翻強國都係洗腦團）

今年年頭去左德奧
來緊book左去俄羅斯 印尼+新加坡 秦國
希望可以飛多轉日本

上年應該搭左超過二三十次飛機 無數到
十幾個國家
exchange

上年去左16次日本
同樓上個個一樣去睇live+握手
最好玩個次係
第一日飛去岡山 跟住搭火車落高松
第二日坐3個鐘火車去松山睇live
第三日坐4個半鐘火車去高知睇live
第四日坐5個鐘火車去鳥取睇live
第五日坐3個鐘火車去岡山飛返香港

重點係睇個三場都係同一隊人

上年去咗8次旅行
日本
波蘭
奧地利+匈牙利
英國
德國
斯洛伐克
瑞士+意大利
南北歐6個國家

全部都咁有米

睇邊隊

3次
主要係冇假 冇錢
如果連埋復活節個啲紅日假去機票又貴

三次

上年廿幾次，今年暫時8次

HKT48

上年4次台灣1次韓國1次泰國
今次1次台灣1次日本1次英國

年

4次
同一日落機再同一日上機

3次台灣
1次泰國
1次日本
暑假再去左50日歐洲 8 個國家

今年就已經去左3次旅行

4次 4次都日本

大家搵幾錢

講真 我係學生 只不過係拎哂返工既錢投資旅行

淨係2017黎講

返左1次香港
去左1次岡山1次福岡

2016已經唔太記得
返左2次香港
1次東京 1次名古屋 2次和歌山咁上下

0次，連大陸都冇返

冇話值唔值既, 回憶真係無價黎
社畜好難成日請假
垃圾live又成日星期6,星期日
唯有5晚去, 星期日番
or
星期6早去 星期1早番香港再番工

真係好辛苦,但個人而言係值

好想有時間試下真正去旅行

係邊到住呀

好癲
暫時最癲一次

但我係6次，有次留左成個月
依家佢地去邊就飛去邊
利申 追韓星 求輕屌

0次
點解大家有咁多錢 咁多假嘅

東京
曼谷
首爾
墨爾本
台灣